少數奶共派同泛民同我入黎：我屌晒你哋老母呀！

少數派你班仆街睇住嚟啦，你做初一，我哋做十五。
19年之前，香港人明明溫水煮娃好開心：玩抖音、食海底撈⋯⋯你係唔鍾意，好！你哋要夾硬嚟，我哋都會同你夾硬嚟。

泛民主派你地都唔好得好多，叫你協調又諸多藉口，叫你盡力啲又要顧及自己形象。郭榮鏗盡晒力我哋明，不過可能你哋都要諗清楚，你哋呢種抱殘守缺嘅態度適唔適合繼續喺議會入面抗爭。

一句講晒，我哋唔係需要你舉牌、講幾句宣言，然後拉大隊走。咩年代呀大佬？零三年啊？你係咪攪錯咗啲嘢？

大家靠你守議會戰線，諗住選舉來了會搏盡d，如果你都仲係咁錫身，我選胡cfu入去算啦！起碼搬佢唔走！

你哋攝高枕頭諗清楚啦！

就算初選、大選點樣投走你哋都好，議會都仲有兩個月時間比你地，做得唔夠好，唔止你嘅議席玩完，香港都會同你一齊玩完。

我哋要對你哋講嘅係咁多。
如果呢啲真係你哋能力範圍內可以做到最盡既事，sorry that’s not what hk people need now
要嗌番屋企自己係窗邊嗌啦立法會唔需要你

———————————————-

講返正題：

唔好以為我哋唔記得你哋啊保皇黨。

睇住部電視，望住李胃鯨同佢個三摺大肚腩霸位登基、幾十個黑手套保鑣圍住佢，嬲？

我諗大家都知要點做。

香港人，歸隊。

推

民記暴走喎，小心俾泛粉屌

如果泰臣做議員嘅話一定做到主席

見到佢地咁撚樣係人都暴走啦屌

就算你堅持和理非都最少諗下新招呀
同一牌路想有唔同結果 想撐你都難

9月就係首選本土素人
次選泛民
從來都冇話要睇泛民頭

拉隊離場得返張超雄一個表演二十分鐘叫春真係睇到呆撚咗

嘩 官方 acc
有冇睇錯

李慧鯨你越權

多謝讀者提供笑話

你講咁L多都冇任何實質建議俾泛民

咪9 up啦

2020年仲舉牌

邊個愈無底線愈無包袱抗爭就投邊個
到今日仲只係識嗌口號舉牌既 到時自己諗下點解無人投

至少唔使柒到俾人抬住走都唔反抗啊

咪撚係囉 屌佢老母

周圍大把實質意見啦，玩屎玩尿玩警鐘玩臭魚，唔啱心水玩益力多都得，點解係都唔願意放下身段？聽吓人講嘢係咪會死

咪係要無底線抗爭囉

咪撚係囉 上網睇都有啦

如果選到劉頴匡 今日內會唔洗打得咁辛苦

建議呀 接實la DLLM

根本買包蟲入去就已經好好玩
蟋蟀應該唔錯

衰撚過上年
上年都有玩吓火警鐘
今日企喺度任打跟手自己走人

俾多個 夠唔夠實際呀???????

得罪講句，如果泛民今日識得咁樣抗爭，就唔會。。。

民記都屌泛民
之前仲有人屈民記係泛民打手扮大台

留名等睇屌民記屌泛民幫自己洗白

仲係企係台前等人請出去
比食蕉圍就扮企硬，唔覺意就退兩步

其實應該向法庭申請禁制令，禁止郭榮鏗以外嘅人主持內會

議員助理之反擊🤣🤣🤣🤣

議助被減薪，借民記之名屌老細

其實最好係今日之前拎，但遲拎一定好過唔拎。

拎黎兇下班保皇黨都好。

樣樣都可以做啦，偏偏就係要揀叫口號拉大隊走

仲有舉紙牌

仲有手機直播

如果選到劉頴匡 今日內會唔洗打得咁辛苦

蟲魔法
屎魔法
可樂加萬樂珠
要唔要又fb逐個tag

最差嘅選擇

其實tag咗佢哋睇唔睇到

睇到扮睇唔到

老豆萬歲！已經搵到今日立會保安

好撚勁

買罐滅蟲噴霧有幾難？
或者帶projector入去播721 831都好過企係度舉牌

就當劉穎康贏到保安，咁又點，黑警會殺入立法局，一定係咁。

仲有鯡魚罐頭呢

仲有屎呢

講啦 上網睇啊

建制派?
親共派 / 親北京派 / 親北京少數派 / 少數執政黨

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權

呢個佢哋未必敢
連搵人偷襲郭榮鏗都唔敢啦

咁不如牌都唔好舉由得佢?

推呢個

@亨利

推啊

其實你明唔明唔係泛民唔屌得，而係人屌完佢佢唔聽人意見，好似港共咁，淨係聽d自己鍾意聽既人，所以先咁多人屌
錯左，咪出黎承認跟住改善囉，真係咁難咩？

如果佢肯黎香港做議員，我第1個選佢入去打9班仆街

一句講晒：
邊個踢得走班仆街保皇黨，就係黃，夠唔夠黃，我唔撚知！

要贏無癩，就係要癲過佢，無癩過佢。

2020仲玩離場抗議

有聲

態度正確

我真係寧願佢番埋位坐低算

up

屌又係呢個思維模式
比你打得贏黑警咁又點 共產黨會派解放軍嚟香港

仲要對家不停恥笑佢

hi gay礎bb

Hi Gay 巴

真，離場真係on99，主動放棄

鍚身到仆街

離場苦行絕食到底點解會比到壓力人，我唔明白

立法會

離場之後，個場少人，空氣多返，氣壓自然大
好似係

鄺仔俾你人趕走咗😭

*俾人

幾個會動粗都冇得落場，得返一班唔想打係度，又唔識走位
最少都應該要火警鐘啦

拉大隊真係攪唔撚掂

對家都冇底線啦 希望泛民準備下罐頭都好呀
舊果套行唔通嘅就要諗吓新方法
同佢鬥賤

呢個post好過嗰啲係唔係都尻屌嘅post好多, 推！！

lunch = 魚罐頭 + 雀巢咖啡

黃碧雲根本係自己走

建議就係收皮俾其他人選

鍚身 君子 泛民 我屑你老母呀
我地唔撚洗要依啲野呀 白痴

今日佢走出台仲以為有進步

講真 佢留喺度聲音轟炸都好呀
屌佢老母真係屌足咁多年都唔大

我估唔到今日呢場嘅MVP竟然係慢必同Heidi 朱
起碼佢都擔張凳去堵路 爬過去主席台
其他人出音波功冇用㗎
雖然啲保安都好打得 但你最起碼都比我睇吓你肯衝入去嘅決心吖

就算拎個雀巢淋濕個地都好呀
就算好小學雞諗到嘅都做吓啦

由咩角度先可以見到奶共班人係小數派

但人少咗，多咗空間，壓力又細返了

覺得佢係申請紅牌離場

大家都係左膠
Heidi 朱明顯係有心做野嗰個

問題係，佢地唔錫身就隨時被DQ或者冇得參選。

我屌晒你哋老母呀！

老實講想睇胡師傅比人抬

仲唔識玩？個黨咁撚大，議會抗爭被dq咪有光環推plan b新人入去囉

郭榮鏗拎起支大聲公宣佈李慧琼有清晰退選意向啱聽啦，係議會抗爭啦
依家呢？跟假主席個flow開會叫佢落台？

push！

有無人解釋到自己拉隊走嘅用意係咩

咁 錫身我做咩要選你

班大律師OMDB囉
覺得李慧琼唔係合法主席，開會內容全部可以JR廢除囉

大佬呀，掉轉玩唔係好難呀嘛？

其實與其怪泛民，不如怪d唔願出黎既香港人啦。淨係靠議會內抗爭有鬼用咩。

個台都俾建制霸左，保安又偏幫建制，仲可以點玩? 走又唔係唔走又唔係?

而家唯有試JR，趁仲有少量正常法官係度既時候。

區選後

推

外面班人做咗幾多嘢
死咗幾多人

係呀，最閉好多所謂黃絲連和你sing都唔敢去，靠佢地死得